中大 ACC 定 Poly ACC好？

Taught Master

港大呢科好似無 PT,

hsu acc

秒

啱啱收到中大個 offer, 諗緊 accept 唔 accept

Yes